屯門救護員與警察發生口角

港台32直播中

幫手入黎Rt + like + reply
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸

口角就口角，唔需要發生口角，唔好學左支那啲野

屌你老母郁手郁腳！

Link?

口你老母角
直頭係屌緊救護

點解唔比過去救人
而家連人都帶走哂

硬朗d, 大大聲講我依加要行入去進行人道救援，你可以選擇阻止我，打柒我，但我依然會前進。

係咁凶救護

睇直播好似有人嗌唔舒服要救護，啲狗就話無人唔舒服叫救護走

匪話無人受傷

消防隊目話問過症，patient話過唔舒服

匪跟住對人呼呼喝喝，隨即拉隊走人

過撚份
狗真係狗冇性地

遲下連消防員教護員都拉埋都似

Cls唔比救護救人

消防，救護仲要忍到幾時

警甴即刻隊個cam去影大頭

反正都影咗 應該持住人道救援衝過去 人道救援點都大過佢地辦公

個黑警話個救護垃圾

好撚嬲